一人一樣好鐘意同好憎既飲品

好鐘意飲芋頭牛奶 啖啖芋頭溶真係好正 一啜
如果講最憎 應該係果汁店個啲木瓜汁/牛奶 西芹汁

最鐘意:檸檬錫蘭紅茶
最憎:某C牌子新出嗰隻奇異果汽水

奇異果汽水

加咗椰汁嘅飲品 糖水

最中意楊支甘露
最憎番石榴汁

無最鍾意 最憎杏汁

杏仁汁真係世界級 媲美莞茜 真係聞到都想嘔 唔明點解啲人會飲杏霜

仲攞去煲湯煲糖水 屌

津路
最撚怕飲個D蔬菜汁

多數呢d post討論沙示就世界大戰

維他檸檬茶
烏龍茶

我岩岩就係想答好憎沙示

最鍾意檸多
最憎sparkling water同埋杏霜

cream soda
blue ice

所有西瓜味飲品都係伏黎

可樂
沙示

鍾意鮮榨果汁，蒸餾水，熱0水，凍0茶，茶

最憎汽水，包裝/枝裝飲品，咖啡，酒

仲有好鍾意飲鮮奶，鮮榨木瓜奶，香蕉奶，士多啤梨奶。。。

鐘意中國茶 朱古力奶 好多都鐘意
最憎檸茶

加一，好憎沙示

可口可樂

好鐘意菜蜜其次係檸茶、咖啡

杏仁汁 成浸藥水味 聞到想嘔
相反莞茜我中意食

難飲到仆街

最鍾意：茶
最憎 ： 化學味野飲

檸檬味維他命C 汁

諗起都想嘔

鐘意 凍檸茶，中國茶，sparkling water
唔鐘意 cc lemon 同 維他奶茶

豆漿bb以外其他都係垃圾

dada西汁

之前係舊登見到好多人話沙示好飲 搞到我以為自己記錯難飲(無飲好耐) 仲特登去買罐黎試多次
點知難飲到一放入口就要吐返出黎

狗也不屌 成陣鐵打酒味

好憎蜜瓜奶 好撚臭

鐘意：Schweppes 牌sparkling water （青檸味）好撚爽 又唔甜 又清新
憎：所有有台式飲品 甜撚到鳩都斷埋

最鍾意: 茶記凍檸茶

最憎有氣礦泉水

最撚鐘意

中意：日本茶/ 桃味水
憎：汽水/ 酒/ 咖啡

杏仁霜 痴線陣味同芫茜有得揮
最鍾意係茶記熱奶茶同涷檸茶少甜

反而我幾好杏霜

加多鐘意：港式凍檸茶少甜

茶記一定係凍檸茶 走甜 有無人一樣

多奶既凍奶茶 好撚正
飲親都柯

飲沙示真係俾錢買難受

多奶 我都係飲親都柯 但係又繼續飲嘔

凍奶茶
Dada西汁

喎 * 打錯

有時知嗰間茶記好撚甜 我就索性叫走甜

凍奶茶/凍檸茶 食親飯都諗緊歌樣邊樣好
最憎應該熱檸茶

最鍾意： soda water, coke light
最憎：除左yogurt外嘅奶味野, 糖撚死嘅所有野飲

凍華田

鍾意：：水/ 珍珠奶茶/ 中式湯/ mojito/ 蘋果汁/ lime soda
憎：烈酒/ 部分涼茶/ 藥水

鍾意：所有薄荷味野飲
最憎：汽水

成日都想叫 但係好甜 凍朱又係

沙示 DP 杏霜

最鐘意 維他檸檬茶蜜糖味
最憎 忌廉

可樂

Dr Pepper
啤酒

鐘意 牛奶 朱奶 維他奶 麥精 忌廉 紅豆冰 津路 麥茶
憎 奶茶 苦瓜汁

最鐘意維他檸檬茶
好憎玉泉隻Sparkling water

蘋果茉莉
梳打化學味

陽光/維他 檸檬茶 揀邊隻？
陽光fans

陽光橙汁
啤酒

凍奶茶多奶 食茶記一定係呢樣
之後就維他檸檬茶
因為以前有個ex好鍾意飲檸檬茶
搞到我都鍾意飲

啊屌 sparkling water又係伏到仆街
有時去啲有得自助斟汽水嘅餐廳 啲汽水稀到得色同汽但完全無味 又係sparkling water咁味

沙示同杏霜先正

下我反而覺得沙示好正喎

好鐘意飲低糖維他奶同蜂蜜綠茶
唔鐘意飲嘅就未諗到

點解咁多人鐘意飲茶記檸茶
我覺得好難飲
明明凍檸蜜凍撚死都好好飲

蔬菜汁
香片

屎水 聞到就暈
飲都未飲過

我都好憎蜜瓜奶
身邊個個都話好飲
我就覺得甜得滯

蜜瓜奶聞落有一陣tempo蘋果木紙巾嘅味 兩個都係化學到乜咁

British breakfast tea
湯水

最鐘意 涷檸茶
唔鐘意 港式奶茶

凍0茶
菜蜜

agger

最鍾意手工啤同果汁
唔鍾意大把 有dada西瓜汁 同杏仁茶

最憎 ：可樂、益力多，甜到糖尿

茶

杏仁野

鐘意 蘋果茉莉
慘 沙示

有冇人同我一樣唔鍾意咩純萃喝既奶茶
未到憎
之前全世界都話超好飲
試完覺得甜到仆街

個個都講到好好飲 諗緊洗唔洗飲多次試真d

朱古力 朱奶 雪碧 凍檸賓
沙示同杏霜

鐘意津路 百果園柑桔檸檬
最憎道地個啲唔知乜9味野飲
又玫瑰又士多啤梨

朱奶
沙士

鍾意 好立克 蕃茄汁
憎 蔘茶 勁臭勁苦 都唔知點解咁多人鍾意飲
同埋所有有椰汁/椰奶既野

有隻係少甜蜜瓜奶 啲味冇咁假 但會奶味重好多
都幾好飲呀

agger 完全係發燒個隻藥水味

依白色果隻抗生素藥水味 狗都唔屌

蔬菜汁
可口可樂 甜到仆街

維他奶好難飲

最憎: 芬達, 美年達, 新奇士果汁汽水, Coke Zero

所有酒類

維記banana pancake
其實佢個個系列嘅飲品都係伏中之伏

唔好系我老母

最堅決唔飲一定係菊花茶 好甜
上次禁機要蘋果綠出錯支菊花茶我寧願再禁下層買多次

細個睇阿蘇教沙示溝鮮奶
先有少少興趣

細個我老豆係落好多煉奶沖係冇咁憎

盒裝鮮奶
紙包檸檬茶

鍾意 apple cider,可樂
最憎 coke zero

道地隻蘋果綠世界級藥水味

鐘意有超多

憎既一定有九唔搭八咩汁咩汁,杏霜果D

3.6牛奶
可口可樂

種意:Qoo白提子汁
最憎:可樂

邊度有芋頭牛奶

最鍾意：凍檸茶
最難飲：沙示，椰青

葵廣3樓$5杯
夠膽玩命淘筒芋頭奶粉落黎

最鍾意：Smirnoff Ice Vodka
最憎有兩樣：王老吉，沙示

凍檸茶
蕃茄汁

冬青

最like 維他奶
最憎 有果味既水

最正一定係有汽嘅野飲 碳酸飲品

中意 果汁
憎 藥水

汽精液

椰奶
杏霜
醫院陣死人味

最鐘意麥精，最憎有香料味飲品，7仔有支橙色招紙日本奶茶飲品，差飲到嘔

最鐘意飲有蘆薈嘅飲品
最憎飲7-11/ok 賣嗰啲支裝奶茶 勁難飲

鐘意 水
憎飲 啤酒

有時都係幫襯天仁茗茶 但好少竽頭

呢個時候就會有撚屌入黎話沙示好飲，跟住屌鳩d人唔識欣賞

一定係蜜瓜奶屌你

屌9你姐

鍾意 :益力多 乳酪 桃味飲品 荔枝味飲品
憎 :杏霜 沙士 dada西瓜汁 (所有藥水味嘅飲品)

茶
齋啡落糖

Same

9唔搭8

蜂蜜綠茶 水

岩岩同上班一族競賽 而加好口渴

: 北回木瓜奶 ,凍奶茶 ,VLT ,starbucks matcha latelte
: 沙士 蔬菜汁 維他命水

歇腳亭好似係幾多蓉

杏霜

芬達

台灣撚

係？試下先 不過要揀鋪頭買

唔小心打撚錯左 latte

但呢排戒曬上面啲野了 太甜

鐘意: lemonade, 蘋果汁, 沙冰
憎: 無,杏霜同五青汁都ok

無留意 見你講北回木瓜奶

鐘意蘋果汁 當水飲都制
好憎汽水/有汽野 飲完會好反胃想嘔 仲有奶茶 唔明有咩咁好飲

化學垃圾 表哥台灣人話台灣人根本唔會飲 成本$5港紙都唔洗

我最撚憎台灣飲品 甜撚到仆街 所以我一聽到純萃喝係台灣既 就知唔撚使試

細個好憎杏霜依家竟然覺得幾好味

點解會有呢個轉變 真心克服唔到陣味

你表哥一個代表全台灣人

呢隻垃圾奶茶真係可以退出hk市場 全部甜撚到爆，又難飲，10幾蚊我去茶記單買仲正

道地蘋果綠茶,蜂綠,檸綠，全部化學味+難飲到仆街!!!!!!!!

Aggerrrrr!!!!

鍾意 v8
唔鍾意 蜜瓜奶

陣味好正常囉